好麻甩

收工必去711買罐啤酒飲
以前見d地盤佬成日渣住罐酒
心諗真係咁好飲咩
點知而家自己都渣埋一份

等 寂寞到夜深

我唔知呢到有幾多5p 幾多情聖 但我想同大家講毒撚拍拖真係冇好結果 D女淨係中意D死mk 死狗公 佢地D甜言蜜語已經可以令到D女為佢地死 為佢地亡 腿張開 毒撚？ 你為佢地默默付出幾多 佢地都只會覺得係應份 絕對唔會為你付出番 唔會有好結果 你付出十倍努力 都唔會夠mk仔既一句甜言蜜語勁 呢個對毒撚黎講係一個必輸既遊戲 根本無得贏

我已經睇化左愛情呢樣玩意 呢個遊戲真係唔啱我玩 呢到奉勸大家一句 唔會咁快投入一段感情 我知男女都有賤人 但女人係唔係真心愛你真係難睇好多. 我已經中過一次伏 佢講咩我都信哂 諗番起我都覺自己on9 係呢到講係唔想有巴打跌入同樣既愛情陷阱 我已經衰左 唔想巴打們同我一齊衰

我都係 都已經唔介意路人目光

夜晚仲會on99落街坐

Ip都唔洗check

你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

唔好起底。。。。。。

我飲既唔係啤酒 係寂寞

又系你

我係雞

呢排咁得閒